飛行服務隊成員: 8.23並非首次與警方合作 總監上面就係李家超 坊間以為其他紀律部隊好「黃」，其實錯晒

黃之鋒反駁鄧炳強講法 重申警方主導飛行服務隊進行監視

黃之鋒晚上在社交網站FACEBOOK專頁回應，指政府至今仍然拒絕回應警方和飛行服務隊在中國水警進行拘捕前，曾否監視12人離開香港水域，認為鄧炳強只屬轉移話題屬「低級技倆」，又指警方繼續迴避問題，只會繼續增加普羅大眾對港共將12港人「設局送中」的嫌疑。

黃之鋒又指，早前獲得的行動代號「P-OPS」飛行服務隊內部文件，已證據確鑿地說明飛行服務隊在8月23日的兩架定翼機監視行動，完全是由警方主導的行動，又重申要求警方公開當日定翼機行動任務性質、交代警方有否派員登上定翼機進行空中監視、以及交代「設局送中」的來龍去脈。

飛行服務隊成員匿名透露 今次並非首次與警方合作

有飛行服務隊成員向《癲狗》表示，當日確診有警員身處機上，當局正在就事件進行「捉鬼」行動，「我哋（飛行服務隊）呢度得二百幾人，其實要搵邊個爆料畀黃之鋒真係好易搵。不過差佬今次又拉埋我哋落水，所以我先不吐不快」。該成員又指，今次並非首次警飛合作，早在去年反修例運動，飛行勝務隊曾經多次應警方要求派出直升機提供空中支援，「港島幾次大遊行，咪又要我哋直升機部喺金鐘上空盤旋，跟住睇啲佢哋口中嘅曱甴喺邊，再部署點拉點打」。成員指出，多名飛行員被「起底」，雖然政府電話簿事後已經將相關成員聯絡資料刪除，但相關成員仍然擔心被起底，「你估佢哋唔驚死咩?佢哋見到班差佬呢一年畀人起底起到咁，有人真係私底下話過想學差佬咁申請禁制令阻人起底。但你唔係香港警察，鬼有人理你咩?」

另外，該成員又指，飛行服務隊被外界稱為其中一支「優秀的空中搜救及飛行支援部隊」一說是錯誤，「優咩秀?我哋內部不嬲多問題，不過呢度唔講咁詳細，唔係好易搵到我。但幾年前有個醫護團隊醫官喺商場偷影女仔裙底，你就知我哋呢度其實同班差佬無咩分別，都係有知法犯法情況出現」。該成員更直言，「總監胡偉雄上面就係李家超，點會唔聽佢支笛?」、「坊間啲人成日以為消防或者其他紀律部隊好「黃」，其實錯晒」。

oh i s

等睇鬆馳有道入黎幫飛狗護航

確診 -> 確認

連登房屋台：

為左供樓

冇辦法唔做㗎喎

不嬲全部都係仆街
沒一例外

「坊間啲人成日以為消防或者其他紀律部隊好「黃」，其實錯晒」
呢句真

政府部門點會黃

仲有灑閃粉單嘢

真

幫手推啦

推

包括撒螢光粉下話

點會唔包

點埋名

XX前線好多係黃

技術上唔可行

癲狗日報係 毓民架喎
乜唔係話佢係鬼黎架咩?
泛民又話佢收左共產黨錢既?
咁做咩信佢份報紙呀

諗起讓消防車救護車場面，分分鐘有份支持打九你

公墓員沒有一個是無辜的

此post己有5毛

等緊啲撚樣入嚟話其實私下好黃

有人會覺得紀律部隊係黃架咩

推依句

有黃有藍
後生黃既多
老既多數藍

底褲好黃

終於知飛行服務隊喺呢次行動嘅角色

當日都有Post講，但連登人當架機無到

問題係高層一定係老屎忽
所以多數係藍

坊間啲人成日以為消防或者其他紀律部隊好「黃」，其實錯晒」。

呢句係重點
大家記住
真係好黃果D已經RESIGN左
打份牛工都唔會去做暴政鷹犬

不過都多謝條友肯爆料

all dog

啲圖係係喺其他地方hi返嚟

紀律部隊一般都係藍多
只是極藍，深藍同淺藍的分別

黑警一直係統戰對象 內部極藍
黃，甚至淺藍
好多都走左 一係唔撚出聲

其他部隊都係藍多
1.因為形象好少少(市民無咁敵視)
反作用力比較細

2. 抗爭影響唔到佢

香港人開路比消防車
班消防員：？？？on9？？？

點解唔告G鋒誹謗

連警訊條女個老公都要畀其他popo 玩 老婆唔係深藍都唔夠根正苗藍

服務性質係好過黑狗，社交言論就同其他藍曱甴差唔幾（本身藍嗰啲）

問題係坊間從來冇以為高層黃過

Push

連登應該平反咗好耐底褲就黃
係Facebook同現場先成日有啲傻手足叫消防好型乜乜乜，嗰時啲消防清緊roadblock

Gphone好野

紀律部隊多數藍嫁

黃都唔出得聲啦

推推

讓救護車依個道德包袱嚟，所以班警甴先會用救護車伏鳩人

消防車就真係唔知讓嚟做乜

之前有段片係便衣曱甴俾義士圍毆
隻曱甴走入消防車避
啲消防都好似作勢想阻義士入去打曱甴咁款

公務員前線多數都黃

個時有單好似救護車入面伏狗想去前線打勇武
係唔係真有其事
定係比救護真係拒絕左?

最好笑係班警甴係睇唔起消防

因為有啲政府部門唔需要直接上街頭同市民對抗，就想像呢個部門入面好多黃，係好低B嘅事

係成班港豬成日以為市民就係主人
人地米飯班主係政府
你淨係有份俾錢其實無話事權
你打工都話唔鐘意就打西家
佢地九成都諗住從一而終
唔好妄想會有反骨仔
有仲慘
俾人揾到一定攪死佢

其實飛行服務隊咪即係有得飛嘅童軍囉 個structure一模一樣

好似係喱喺救護車入面被發現包圍，之後開實彈

有螢光粉=\=由直升機嚟

發現新大陸咁

政府工
各大工會
電視台報紙

搞得掂呢四樣已經定局
跟住就清社福教育（雖然清左好多年）

坊間啲人成日以為消防或者其他紀律部隊好「黃」，其實錯晒

黃絲正on9

初期有好多次畜曱跟實消防車啦
消防車一過，成群狗係一兩分鐘後就到，落車即射
好多手足中伏

利伸睇live

我掩護你快D走，連登仔最鐘意奶消防
消防救人有光環，唔話得佢地

一把打落d傻鳩度

你仲咩尻啊
南亞仔

條撚樣現形左好耐啦

大部分職場都係咁

Btw 篇文好多錯字

Ai 係D人成日幻想其他人係非藍

本身紀律部隊的作用係快 隨手有一班人做野
亦因為要依個作用 要求班人唔洗思考只聽order做野
對一班人型機械人係唔應該有幻想
消防救護特別在佢地瀨到生死人命

聽兒登仔講就乜都死，當初吹撚到黨鐵前線都係黃

公墓猿尤其紀律社團有邊隻唔心知自己Overpaid唔靠擦靠賤賣良心？？

黃？？叫得病雞多篤米青高黃嗱！！！

公墓猿尤其紀律社團有邊隻唔心知自己Overpaid唔靠擦靠賤賣良心？？

黃？？叫得病雞多篤米青就黃嗱！！！

我識有個係入面做，個老婆藍到死，fb unfd埋我

呢句真，但消防應預唔似班狗同你分黃藍救人掛

件事好似係車緊隻狗走 唔係車狗入去？

根本做得政府工 黃極有限

咁爆料果個算唔算黃

做得公務員，黃極有限

傻閪先咁以為姐
好早之前已經覺得除左醫護同消防
ALL政府工都係仆街冚家剷黎

收到order咪又係照做根本唔會有黃係兒登仔自欺欺人

睇返話係個救護叫佢地入車避一避

底褲就真係黃啦

咪又係戰犯 屌你老母飛曱甴

但你唔係香港警察，鬼有人理你咩

從今後要改名"飛行Condom 仔"

國際線有任 請每日推Post

係罪犯至岩，學啲狗仔話齋，所有曱甴都係罪犯

從來唔會覺任何紀律部隊黃
個別人士可能會黃

呢類人一律當仆街陷家產就岩

唔係護航，而係蹬佢哋唔抵（唔包高層）

費事又話我幫GFS護航，信不信由你

仲有人信，咁啲狗有冇拎UV燈照人嚟拉呀？好似jojo咁？

無既灑嚟托柒咩

冇覺得紀律部隊點黃法喎

做得走狗重點會黃
On99

呢班仆街 仲自我感覺良好
因為仲有太多傻9 覺得佢地黃 覺得佢地只係打份工
現實佢地只係一隻宣誓效忠主人既走狗
而家吠都冇得吠

消防 救護可能都仲係 救人都唔應該睇黃藍
但係其他個啲 得閒就出黎抽下水
到消到自己個部門 聲都冇
然後仲可以搶下光環

咪又係狗

警察係政府部門
飛曱甴又係政府部門
所有公務員其實同班狗都係同一間公司做緊嘢
所以根本唔可以劃一邊個係清白

有，比港共捉晒去坐監。
剩低果啲，條底褲就黃。

五毛分化撚又出現

飛曱甴

仆街啦屌

用意係孤立黑警
事實黑警係特別仆街

推呀

一有order咩部門都照做，唔做果d走左，黃乜撚

其他紀律部隊:
搵食姐 犯法呀?

向爆料者致敬

樓奴本身就有做奴隸既本質

係喎

仲有起左個火俾消防黎救熄
仲要一路歡呼拍手
其實果班係咪藍絲黎架

不嬲都係唔黃
係打飛機文化搞到販登仔見到人就發情

現場：消防阿sir你好靚仔呀（真實對白）

Pish

又拉埋消防嚟講仲乜春呀

樓主Pin

理工大學一帶的衝突一直持續至深夜，凌晨有警員在佐敦開三槍，當時兩名警員正在押解一名女被捕人，被大批人包圍和擲物攻擊，警員發射三發實彈。警方指女被捕人被搶走，相信開槍並無擊中人。

凌晨近三時，佐敦道和渡船街交界，兩名防暴警員在一輛救護車上被在一批人包圍，之後開始向他們投擲磚頭等雜物，救護員嘗試關門但被阻止。

附近的人繼續向他們擲物，現場傳出兩下槍聲，附近人士爭相走避。我們攝影師當時亦在附近。

警員開槍後，附近人士利用私家車作掩護，有兩名警員擎槍戒備。

警方指，事發經過是凌晨在彌敦道及佐敦道交界，拘捕了一名20歲女子。她頭部受傷，安排由救護車送院，並由兩名警員負責押解。

當他們去到佐敦道及渡船街的救護車時，大批暴徒攻擊救護車，並搶走被捕人，警員被圍困於救護車內，一名警員開了三槍，初步相信沒有擊中人。

警方指，開槍警員生命受到嚴重威脅，對於暴徒襲擊警員，並搶去被捕人，予以最嚴厲譴責。

世柒：人血九大鬼之首毓民

癲狗fake news

lol

Perfidy

等等，篇文冇話係用救護車做掩護……梳